神秘種子單嘢cls

呢單係有蜂毒，摸到隻手都腫撚晒

空姐牛肉飯影相手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

可唔可以陪手足一齊早起身一次阿？

我就唔係好信
寄去咁多地方，寫撚到明深圳寄
就係為左咁？
運費都蝕埋

支那人偷人地啲種子返去培植就聽得多
今次寄去人地地方仲要亂9咁寄，好反常
可能俾當地政府check到，將啲件彈回頭

要禁止所有中國郵件

收皮啦五毛

支那d seed不嬲都毒

歡迎你block

慎入，更多人轉載巨豬雜草引起的中毒情況

關鍵字

#GiantHogweed